記唔記得<十個救火的少年>嘅歌詞？

在某午夜火警鐘聲響遍
城裏志願灌救部隊發現 集合在橋邊
十個決定去救火的少年
其中一位想起他少鍛鍊
實在是危險 報了名便算

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄
又有為了母親的勸勉
在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

十個決定去救火的少年
來到這段落祇得七勇士 集合在橋邊
為了決定去救火的主見
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

尚有共四個穩健成員
又有個願說卻不肯向前
在理論裡 沒法滅火跟煙
被撇下了這三位成員
沒法去令這猛火不再燃
瞬息之間 葬身於這巨變

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點
在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說祇有愈遠

十減一得九 九減一得八
八減一得七 七減一得六
六減一得五 五減一得四
四減一得三 三減一得二

[香城online]前線一個好嚴重既問題